其實大部份都未結婚嘅連登仔有咩資格去代入sammi 呢個角色？

你估十八廿二轟轟烈烈談戀愛咩
婚姻係完全唔同嘅一樣事嚟
sammi 夠大氣，你哋就走去笑人耶撚病發

大氣係邊國用語

應該係天文用語

枕邊人咁多年感情都可以出賣
以後幾十年一定無覺好訓

呢件事搞到咁大 呢一刻一定係想大事化小先

好多娛樂圈情侶發生呢啲事都係過幾年冷河先分手

呢一刻分手 馬明 Sammi都好撚攰姐

緊係等自己都settle好先提出分手

覺得成件事最慘係馬明個腦一定係咁loop自己條女比個50歲阿叔砌唉 男人最痛算這種

許志安嗰啲就算唔搞其他明星出trip都會偷食下㗎啦所以成單嘢心理衝擊最大一定係馬明

講撚到馬明好後生咁,過多幾年都係5張野

NASA

正正就係因為咁多年感情
所以大家太了解對方
許志安知道只要牌面上自己肯改過
sammi就一定會原諒佢

你哋可以話咁樣同呃sammi 有咩分別
你哋覺得sammi 太心軟，太蠢
但sammi 咁做何嘗又唔係為咗令自己更加釋懷

45歲咋喎 咁不如你講下你發生呢啲事會點諗

心入面都係會有條刺

感情事永遠旁觀者睇得最清
其實當事人好多道理都明
佢一定知道一次不忠百次不容
但感情唔係話收就收
三十年感情
旁人係好難理解

呢個真，真係冇人知佢哋感受
三十年情要話走就走真係唔易
我諗sammi 作為一個教徒，佢結婚之前已經考慮過呢d事